[開心大發現]FIFA20最強skillmove

打咗一個星期proclub 原來呢個版本 最強嘅skillmove係牛尾巴flip flap呢招真係好堅 又易chok 缺點係要5星skillmove

我同你講 試過真係翻唔倒轉頭
仲有個發現想話比大家知 Zaha係呢個遊戲最強嘅球員 性價比超高
大家快啲試下
利申：Division Two

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

今集d人好似好慢,好難頭（除）入波,我唔識玩了

一高就慢 頭真係唔會入 人慢就要練下skillmove 練牛尾巴啦

打pc版可惜 唔係可以請教一下

咁其實你係打season、pro club定UT

沙夏射波屙尿咁

組織都夠做 入到禁區唔會唔入嘅

乜都有打下 多數Proclub

pc玩家唔夠多上年19我pc冇人玩

今集pro club skill point嚴重唔夠

有好有唔好

而家冇得全能，你用得雙5星就要有其他野放棄
我覺得唔太差嘅

我已經玩到3星weak foot
2星skill move 只用stepover r1後 同fakeshot

我覺得算夠用

其實都夠做有牛尾巴型啲

上集易點好多
今集想射fitness要點頭鎚 都唔知乜q野設計

Lm

牛尾巴點出

真 古靈精怪唔通美斯有頭咩

今日比個斷纜怪搞到升唔倒上D1

d2你講緊FUT?

proclub

上集elastico咪仲勁 可以連出